赤納粹應該係 ChiNaXi

Chinazi 串錯
ChinaXi 先啱

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Chinaxi 先啱呀 bot

ChinaXi

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

支那豬

推呢個多

反 習粹

Anti-ChinaXi 反習中